已經分唔到有情同柔B了...

我分到

睇架車?

有情rap勁d 柔理唱歌勁d..

睇489post

呢個車汪嚟

認真？